我係籃絲廢老都唔撚怕你班偽勇武黃絲

垃撚圾 唔夠膽還拖
我地籃絲都勇武過你

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

真係 屌 打翻轉頭啦 打完走

真勇武拉哂啦
被黑警打唔還拖你話怕 我理解
比籃絲打唔還拖就點講都唔通

個個都話勿送頭
915 都係留係屋企 唔好送頭

心態問題sigh...

成班唱k小魚仙 又唱緊歌啦

再唔私了嘅話
我會加入藍絲
打鳩你地班廢巴
絲就⋯⋯

等我地用愛同歌聲去淨化黑警藍絲啦

咁你有無幫手打？

「快，打，走」圍是沒有用的，夠打就打，不夠打就走

樓主係舊登時已經係五毛, 不推文回覆

唱到佢地發惡夢死就贏架啦

我終於明白點解當年幾個日本兵可以押解成千個支那人去刑場

有無衝玻道德關口姐
你試下係藍屍派頂綠帽比班偽勇武仔戴
咪一樣會打7個藍屍廢老